[大家點睇?]名自稱受害人聲稱15年前被孝琳欺凌長達3年

最近有一名自稱受害者的人在網上出帖
聲稱15年前被孝琳欺凌長達3年，最近才鼓起勇氣，私信孝琳Instagram 要求道歉，但沒收到回覆，所以要將被欺凌的事公開

Bridg 今早對事件發出聲明，孝琳對於15年前的事記憶不太清晰，正在了解中。並想與自稱受害者的人見面，努力解決事件。

自稱受害人看到聲明，再出帖說很害怕不想要見面，原本覺得孝琳親自打電話給他就可以了，並希望孝琳好好道歉。

但是不久後自稱受害人將原帖刪除

網民大多認為孝琳就像會欺凌別人的人，並提到Sistar成員也被傳過欺凌同學。
自稱受害人將原帖刪除後 更認為是bridg出錢逼受害者刪帖。

Bridg 第二次聲明

===============================================================
孝琳所屬公司Bridg第二次聲明

對於今天透過媒體報導擴散的孝琳事件進行二次聲明。

首先媒體沒有進行確認的情況下報導自稱為受害者的單方面主張感到十分遺憾。

之前有關孝琳跟校園欺凌事件的帖子在毫無預告之下被刪除掉。

在可以胡亂地被傳播給無數人的無形空間內引起各種猜測和爭論後，堂堂正正地把帖子刪除，那位只希望孝琳道歉的人引起這次事件，讓我們非常悲痛。

因為還沒有確認的單方面主張，過去十年努力走過來的藝人在形象和聲譽上受到莫大的損失，也在演藝界活動上帶來嚴重的障礙。

孝琳不會迴避有關自己的事，公司的層面對於有關帖子帶來的無可容忍的羞辱感和名義損壞作出嚴厲問責。

另外，如果繼續惡意使用我們公司藝人為演藝人員的身分而誤導輿論的話，不會坐視不顧，以更強硬的手段對應。

對於引起不必要的憂慮，向珍愛孝琳的所有人致歉。
~~~~~~~~~
希望大家理性思考
面對無理的回應不要引發罵戰
事情終有水落石出的一天
我們可以做的就是相信和等待孝琳

究竟kpop圈有無好人架 iu好似最清泉

Blackpink